現任女朋友大我13年 你問我答

以前好嚮往姊弟戀，到真係發生嘅時候都估唔到個女仔會同我年紀差咁遠

答到盡量答

鍾意佢d咩？

就嚟叫母子戀

你幾歲

初初一齊純粹因為有人陪，後來發現大家好多嘢好夾

拖出街真係似阿媽

22

唉 唔好浪費人時間啦

床上技巧如何？

點識 點溝 定自然一齊？

點解嚮往姐弟戀？

曾經有因為呢個原因想同佢講過分手

10分外表有幾分

後生女肯郁啲 不過我鍾意推車

軟飯好唔好食

最後因咩捱得到

你27歲佢都4章野
真係頂得順?老得好撚快
結婚一定比人笑 定你地有共識

飲嘢識 後尾出咗幾次街就自然一齊咗

關節酸痛咪玩咁癲~

同齡嘅女仔冇咁獨立

7分

除非佢完全唔諗結婚生仔果d
一係大家當玩下冇所謂 一係佢當叫鴨
如果真係講感情 我覺得唔好la

食得咁偏細13年就話，btw祝你好運

自己洗自己錢多

我諗最大原因係佢唔介意

fbi...

講得啱 老實講唔會結婚啦

支持你啊，生仔要趁早

好少聽日咁講
一般都係女仔嫌同齡男仔唔夠成熟多

扑左幾多次？
中出左未？

真

因為有得屌

分手，咪嘥佢時間

細13年得幾歲咋喎師兄

點數啊 冇中出過

識獨立先有自由時間啊
女仔痴身好撚煩

到底得幾分傷心幾分痴

食軟飯

我搵錢多過我女朋友多多聲

冇打算結婚同生仔？

佢都同我講過如果遇到適合結婚嘅對象我哋唔會繼續一齊 而家大家相處到就OK啦

又會 佢先22 最多咪岩岩先出黎做嘢

因為我今日琴日同聽日都係咁講

想生女

係佢冇bargaining power

Ching sick ball

拍拖有得屌 唔洗生仔 無手尾跟
點解要埋單?
清傻的嗎

我都搵得多過佢

冇啦 除非意外嘅啫

屋企生意

22歲做乜 搵咁多

都係嘅 衰啲講句女人老咗冇咁值錢

跟屋企人做嘢先大壓力

唔比佢搵得少?

我22歲個時同你情況一樣不過係男大女13年 拍下拖好喇 結婚對象不了

老雞一隻

我人工都好奀 佢搵得少啫

學樓上個巴打咁講我都唔想晒人時間

想唔想食返後生女

香港地不嬲都係叫雞玩女到八十
結婚生仔我不了

同意
我都試過同大我8年既拍拖
當時我20佢28

你30時佢就43

why not both

幾錢

想搵一個有機會發展嘅人多啲 唔一定要細過我或者同齡

有冇啲咩唔夾或者唔理解？

我萬八 佢萬三四

佢已經係高齡產婦千其唔好有機會比佢大肚

我曾經都偷食過 湊住兩條女好辛苦 不過師兄你道行應該高過我

我鍾意推車 佢鍾意女上
成日為咗呢件事嘈
所以依家通常第一飛主打推車
第二飛先女上

我都好後悔

有咗即潛水

識人被帽，番到屋企見到條女同條仔喺床Un緊，搞到佢抑鬱左段時間

後尾遇到個大1x年嘅女仔，相處左幾年覺得好夾好舒服仲結埋婚

有generation gap但係相處幾夾

又唔好咁講
人地都可能enjoy後生仔既「衝勁」呢
邊個嘥邊個都未知

你名

喂瞓先聽日返工早起

而家好多40路都keep得好好架
當然…
樓主玩多一兩年就見好就收啦

早抖

試過俾人拒絕話好似母子咁

識玩一定係40路

有時都好過湊𡃁妹架
起碼無咁公主先

拜托你認真飛咗佢啦

當你而家27 佢40

過多幾年你37 佢50

男人好多37歲都可以同廿零歲女仔拍拖，但你就。。。同個50歲呀婆？

仆你個街，佢有無小朋友？

要唔要用套？

我試過同你一樣
後面 覺得浪費大家時間
我決定分開
你都諗清楚 唔好浪費大家時間
給始終女人青春有限

同佢一齊嘅時候會唔會覺得佢同你年紀差唔多?

溝黎驅風？

都係公主
(20年前)

關你撚事?
家有一老如有一寶啊清

咁先正

你咩工？22歲大學畢業未？

條女對腳正唔正

屋企徐晃幾大？

40歲都仲有青春可以有限？

講事實姐 唔鍾意聽當我冇講過

我有冇講中 呃到人呃唔到自己

過到三年先再講啦
人地都話齋屌無結婚責任咯
宜家開心咪夠囉

你唔好話
40歲有公主病都唔奇
不過比例一定少過𡃁妹仔

一齊左幾耐？

姐姐

佢個樣似唔似35先

父母點睇見左家長未

dllm exactly 我同我家姐既年齡
樓主我同你同年
望住我家姐真係完全想像唔到點一齊
我細個佢仲幫我沖涼... 又比錢我用
直頭半個老母...

35都高齡

可唔可以講下點解

有d女人keep得好唔似咁老架

利申同過大我8年既一齊過

唔通45？

身邊啲fd知唔知?
佢地既第一反應係點?

多成點？

35 歲 都仲同我講緊將來要買樓結婚

識食

身邊d朋友會唔會有說話講？
出街有冇咩奇怪目光？
你兩個點樣克服呢d野？

你爸媽好生養
隔咁多年生你出黎

有姐姐照顧
最緊要開心

拍左幾耐先
同埋買樓同青春無乜關係喎
如果條女40歲有樓
咁樓主又有無浪費佢既青春呢？

買大送細
一諗到可能要同小朋友相處不了

姐係fwb 啦...

我係從絲嘅角度 你廿幾嘅時候會覺得三十幾歲嘅男人無問題 仲好正佬味 到佢60 你先47 你諗真啲？再望下自己父母嘅年齡
富豪另計

我而家男朋友同我差15年佢各方面都真係好好，佢成日話如果有人我唔再鐘意佢，同佢講就得，聽到我個心都酸埋

我又唔太介意個細路嘅
間唔中帶佢食下飯玩下有咩所謂
主要覺得浪費時間同心機
反正點都冇結果
不如大家唔好搞禁多嘢啦
就直接講左byebye

頂唔頂得順第時可能要幫佢抹屎抹尿？認真

你女朋友真係慘
以為搵到個愛佢又唔介意嘅男朋友，原來你係咁諗佢

其實都係睇錢唧，如果對方職業好揾到錢就冇問題架啦
不過一定大把18 22妹妹仔埋身

我男朋友都大我11年 仲要佢係台仔 依家long d緊
我就覺得無人知以後會點㗎嘛 鍾意就照自己感覺行
條路自己揀 諗清楚唔會後悔就得

中間仲有兩個

我都唔想

你都幾撚仆街，一路食一路唱。

我同係嫌同我同年齡或者細過我既女人戇鳩鳩
我先搵依加大我六年果個Free同易溝通勁多
以前毛都未生齊就真係有可能女仔成熟過男仔
出到黎社會 就唔同咁講法啦

佢有無fd介紹黎比我
我都鐘意姐姐
其實點識？

30歲如果未生過已經算高齡

老婆大我十年
28識佢
拍兩年幾就唔想晒佢時間
啦啦聲結婚

而家趕緊生仔

同女上司

扑左未?

大我九年 不知幾正

老女人先正

重以為係真愛
樓主又嫌佢老又要拖住人重偷食
我太天真 都係翻出去先

Sugar mami

臨時租約嚟

有無唸過生？
到你有經濟能力佢都4-5章嘢

屌 騎牛搵馬，無將來唔好嘥時間嘥精神

35歲女對性係唔係真係如狼似虎？

唔會有呢一日，因為佢地只係fwb，條女搵到盤就會飛樓主，而樓主亦樂於享受冇包袱既性愛

玩多兩年好分手

條女28我25都覺得好大差別 差3年工作經驗已經難追

有無成日嘈交？

點識

痴撚線
又話驅風又話人腰骨痛又話阿婆
原來個女人先35歲

唔會

親眼見到 佢用左幾多時間先走得番出黎

睇得出三字頭 未見過家長

知道嗰啲都識佢所以冇乜特別反應

有時出街拖住啲人會望多兩眼 旁人目光唔需要點克服

咁我同佢又唔係淨係得性嘅

我個個大我8年
已經想分

事實嚟 當然呢句野好膚淺純粹係外表貶值啫 人越大越多歷練個種經驗唔係錢買到

以前同另一個女朋友一齊嘅時候偷食過 好後悔 到而家都未釋懷

睇性格

未鬧過交

你有好啦
成世都未試過姊弟戀

年紀不是問題，最緊要夾到

唔好理別人目光

喂有冇牛油帶過嚟呀

佢有啲咩吸引到你
佢大唔大食 會唔會自動波係度un/幫你吹
你幾歲
佢拍過幾次拖，有冇結過婚

有冇比佢話個幼稚唔成熟

講得啱呀清

高齡產婦記得睇清個袋有冇穿先好玩

吉錯總掣飆撚晒shit

都好似話2、3年，果時佢要睇精神科

我同佢性格好似所以一齊嘅時候好自在
唔算大食 唔會女上唔會幫我含

反而俾佢話有一種穩重嘅感覺
但係生活上有好多嘢佢叻過我

佢拍過幾次拖 有冇結過婚 生過仔
有冇屌過佢屎眼？

第一眼以為你講自己98歲，條女88歲

係咪好大食
平均一個月扑幾多次
有冇屌埋屎眼

試過14年,完勝樓主

拍過六次拖左右
冇結過婚冇生過仔冇屌過屎眼

屌你...咁你同你女朋友一齊做咩
貪過癮咩都試下？可以上黎開你問我答好威？
食屎啦

所以我感同身受,
完全理解樓主

應該同我一樣最後分手
但都係好好既體驗
要無悔愛一場

係連登過左30歲既女人就係阿婆

可能佢地阿媽未到30就做人外婆

同樓主相反
現任女朋友細我15年
我96

屋企廚房幾大？

答案係陳國邦(李斯)

徐晃

人地鍾意咁玩愛情你理得人姐

邊幼稚園識，求介紹

女朋友定你個女

咪仲好

比較好奇你啲數係跟邊個學

仲以為佢搵2 萬，你搵4-5 萬

我都想 日日做到隻狗咁

都唔知話唔化好定未開發好

搵4-5 萬都可以做到隻狗咁

男大女細好似又無咩問題

心理上平衡啲 回報大啲

人哋當你一條捧咋

個人喜好啫

即係佢都知大家係肉體關係

點溝到

咁佢應該揀條勁啲

叫咗你唔好隊咁多依家想硬都硬唔到啦

未見過咁悶既你問我答

條女係咪好大食

有冇做過愛

我24 但佢41

你入嚟之前想睇咩

你都幾撚賤喎講呢句 希望你又老又殘嗰陣你另一半都咁話你啦

可能我又老又殘嗰陣冇另一半呢

當驅風

果然事實只可以收係心底
匿名講出嚟都俾人屌

預咗

你結左婚之後就好似佢咁

食個麵啫

22-13 cls

第時你食包薯片都唔得

笑咗 如果第時個老婆大過我但為咗生BB唔俾我食燒賣我仲驚

自己開心咪得

嘩 你預咗俾人屌到仆街

已經屌咗

我以前都試過 但結果是失敗收場

有無俾熱風筒吹過jer?

年紀問題？

幫佢吹頭就有 吹我條jer真係冇
況且佢唔係做保險

試吓嗌佢媽咪

唔好拖住人喇屌你

同居定分開住?
生活上有咩係夾 好奇

玩多幾個月好分手喇
個個男人都會FF姊弟戀美好，幻想姐姐會比妹妹多優點同少缺點，後來對厭左只會覺得更加煩，唔好浪費人地時間

留名

有冇比人用風筒吹過

冇冇奶過佢塊屄

係咪如狼似虎,性需求

屌你追post啦肥蛙 我地雙方知道唔會結婚

有時weekend佢會過嚟瞓
夾在大家諗法好似 連口味都差唔多
最重要係兩個都黃

基本

有冇諗過佢係唔想你太大壓力先咁講
如果唔想同你長遠就唔會俾你拖喇

識一個40歲嘅姐姐 同細佢幾年嘅男朋友拖左十幾年
個男嘅又係覺得講好左又唔生仔洗乜結婚
但女方私底下同我地講 其實有邊個女人唔想結婚

女人不嬲都口不對心我最勁

咩色 你幫佢奶
但佢又唔幫你含？

驅風

我大男朋友11年...

結婚唔係簽張紙咁簡單 到真係有需要我都會做
不過女人口不對心真係世界第一
有時我都想對方多啲同我講佢諗緊咩

拍咗幾耐拖

出街食飯邊個埋單多？

Agree 真係唔好害人人哋青春有限。

大唔大波

其實你睇唔睇得明佢地係open relationship
個女仔繼續搵結婚對象，未搵到之前食住小鮮肉樓主先
搵到就會飛左樓主
根本都唔係one on one愛情，完全無浪費過人地時間同青春

我14 多你一年

好撚酸啊，我都想搵個姐姐

姐姐一定好享受性愛，

邊度識返黎

我埋單多

酒吧飲嘢識

佢撩你定點

老老豆豆 雖然雙方都真係冇諗過結婚
其實我睇得出佢對我真心
又或者係我入世未深

好名好名

點解咁多嘥時間論？一齊開心唔係日日刀有賺咩？

樓主就好

本身同啲朋友飲嘢玩緊game
後尾佢又坐低一齊玩
臨走話交換電話下次再一齊玩咁就識咗

關咩事
之前識個女仔大我幾歲仲成個小學雞咁

主要論點係女人青春有限
利申: 我係認同，但唔覺得條女覺得嘥時間

原來係佢，佢講嘢好低B

試過大我七年

交換得電話應該都keep得幾好啦

初頭以為佢廿尾

謝霆鋒 王菲 咁樣都幾浪漫

35歲係咪真係狼虎之年，就係中意樓主又年青力壯回氣快？

女上男下 師傅？

白姐姐同謝偉俊 case

即刻諗起韓國H漫我的魅惑女友

你幾大佢幾大
點解搵個差咁遠

自己一個住？

真 我似謝偉俊多過霆鋒

成日俾佢笑我派報紙

我22 佢35

係

你真係好衰 …

咁就抵撚你死啦

別散播仇恨 我認我仆街

樓主揀咗邊件？

十年內接受到
識照顧人既姐姐好撚正

係咪互相認定對方做終身伴侶？

男大過女十年同女大過男十年非常大分別

男仔就話自己30歲係高峰期 大把market呀嘛

之前年幾，分左手幾個月，岩岩又一齊返
長期擔心將來

我24 老母46
真係唔敢想像

馬克龍都係咁

終於有個老實人講返句公道說話

你口味幾時變到咁特別 仲要連派報紙都講埋出黎

佢應該係貪你後生副計正
35歲女人應該如狼似虎

同感, 就算你幾叻幾勤力都好, 其他同事都以為你升職係因為裙帶關係

而且無同事敢搵你去玩搵你傾密計, 因為佢一定覺得你會報串

利申: 唔係屋企生意, 不過老豆係公司高層, 入職時受盡同事背後說話, 我逗緊萬二果陣就吹到我逗緊兩萬, 公司炒人又會背後話因為我唔鍾意果個人所以叫我爸炒佢... 入職係因為諗唔到想做咩, 老豆公司咁岩又要人手

二三十年前可能係...

而家醫學先進左同埋生活水平好左, 高齡產婦其實個年紀係推遲左...

respect

清你開心就得啦 祝你地甜甜蜜蜜

識個女人都係有個細佢13歲嘅老公
最後老公出軌廿歲𡃁妹

準備嚇死你父母

樓主偶像

Exact7ly

敵不過新鮮感

想像唔到佢哋知嘅話會咩反應

咁佢應該唔想俾壓力你姐

嘥氣啦 講得哩句既女通常一係就好膚淺又開通程度低乜柒都唔係好識個種 一係就嫌錢少

朋友圈入面最常見 邏輯思考都唔撚掂 成日嫌人唔成熟話人幼稚一輸就懶哩樣個樣 一係就人身攻擊

狼虎之年 你咪好唔得閒

識左7年嘅姐姐 大我5年
Close friend 黎
最近不停暗示
雖然有好感但考慮到將來
覺得唔好搞咁多野

紙包唔住火

依家好似係35歲以上 不過你有生過就另計

而家應該40以上啦

三十年前都唔少人33-35或以上生
都係安全

咪臭係

五年都唔係爭好遠 唔好因為年紀錯過咗一個人

我唔講佢哋唔會知嘅

我太了解佢
過往嘅情歷令我唔太敢相信佢
我唔想比佢冷暴力/綠帽
Even互相好了解
見過對方父母

可唔可以講多啲個故事背景 想聽

我地係咪識

冇你哋想像中搞得咁多